點知個女仔對你有無興趣？？

好囉囉攣 我唔g典算

佢會係咁搵你

有冇試過單獨約出黎食飯?

仲有打好你d字，唔該

一嘢揸落對波度，之後你就知了

我每次dm佢都覆 但又無主動搵我 可能未夠熟

約咗時間 未食

試下唔主動搵佢

我好正經

睇下佢D水係咪藍色

試下暗示幫佢打飛機

係第一次食飯?
如果係既話，請好好表現

成日搵你都唔一定對你有意思，同你單獨睇戲食飯都唔一定對你有意思，簡單黎講使乜野都唔一定對你有意思。

利申：走唔出fd zone

點為之好好表現

肯唔肯同你單獨出街？
肯嘅話，你已經成功咗一半。

問佢一q收幾錢

個個都咁講 但我很怕

咪一d基本野lo，女仔通常睇男仔整唔整潔，最好唔好比個頭好油，手指甲洗洗，唔好留黑邊，穿套整齊既衫
最好有上網chk果間餐廳食咩，你地buget 係幾多? 同book好位，有次試過餐廳太多人，等勁耐
之後就睇下你地岩唔岩傾，我覺得可以從大家興趣入手，如果食完大家都覺得對方ok ，就有下一次機會

如果你只係想搵食，直接搵其他方法仲快

我都係，本來今日諗住同target傾多啲閒計。
可惜lunchtime 畀阿頭的咗上去幫手搞project。

(註：
1. 個project晏晝同客開會要用；
2. 阿頭有個交往穩定嘅女朋友，故不存在本人跟阿頭爭女嘅問題)

面對面會feel到

我求真愛。。。
第一次食靚西餐會唔會太誇？

Whatsapp佢佢會秒覆同埋佢會主動whatsapp你

如果佢鍾意你，拖地個呀姐會做到屌撚晒鬼

呢個要睇對方女仔性格，有d人覺得第一次食飯普普通通就ok，有d就鐘意食貴野，我覺得簡餐廳簡自己有食過果d，至少你知邊d好食唔好食，如果第一次試新野，簡左間中伏既，其實大家都食得唔開心，到時大家都尷尬
你可whatapp一下個女仔餐廳資料，至少比個心理準備佢，反正依家都未去，要改仲有機會

兵

不是吧

覆得認唔認真，定純綷禮貌地hea覆？

唔係hea覆 不過又無好主動

佢會like我講啲野 算唔算好

搭單問下，如果一拎到女仔contact
傾左2句就約食飯會唔會太急
對答有啲尷尬

係街行嘅時候行埋少少，睇下佢有冇反應啦，冇彈開嘅都可以話接受到你嘅

其實如果約條女食飯 佢答好 然後隔左一陣話"約埋xxx一齊食"
係咪姐係冇機會了?

利申: 識左無幾耐，大學同學only

俾個驚喜佢 煮飯拎上去俾佢食
煮生炒骨 腐乳通菜同牛仔骨上去

唔好再笑我

樓主5毛嚟

唔好中佢計

拉

佢咩性格？A0?

咪咁痴線啦，會食到好似搭檯咁，未熟嘅話到時大家搵話題講會好辛苦

大將軍

未熟怕尷尬啫

陣間發現原來樓主係個白痴嚟
真係揸左落去 就。。。

係9pm而唔係7pm
紅色嘅❤唔係藍色嘅💙

完全正確

唔好唔理佢住呀可能佢唔識咋
A0 冇主動搵人 有秒回 對象開始唔搵我

幾好喎

條女知你係熱狗就即刻調頭走啦

你意思a0女仔可能唔識 要keep住搵佢？

係

收皮啦柒頭

唔洗驚 我都係兵

有點受到鼓舞了

都話我唔係

佢a0?

正路係

因為佢唔係成日online 我分唔到幾時係秒回幾時唔係 每次收到都隔返啲時間先回

呢種情況最釣人癮

尋晚佢無覆我 我完全訓唔到點知今朝五點幾就六點先覆 至少佢起身即刻搵我

塔單問 同個女仔單獨出過幾次街 每次出黎佢都多野講 成日大笑 基本上你求其諗個gag 佢都會笑一餐
行街果時有不時行埋佢度 佢冇彈開 有時我窒下佢 佢仲會扮嬲拍下我咁 不過每次傾計都係傾日常生活野 唔識點樣推進落去 怕被friendzone
WhatsApp 既話每次都係我主動 有時佢會hea少少覆 但so far未試過已讀不回
其實我係咪唔洗咁心急，再相處下先好啲？
利伸：apps識，一個月多D

保持住自我啦==

照吓鏡就知無機會

好能沉牙我

gphone 是你嗎？

正常 A0要諗過度過先覆人 秒回驚䨱錯

樓上笑死我

下次去 一野拖落去
再慢慢等 熱度冇左就玩完

其實要點分佢對我有好意定有禮貌 我完全分唔到

樓住係les？

會唔會太快 我怕拖完就冇下次
始終佢都未比過signal我

除褲
含到雪雪聲=非常有興趣
報驚/對條毛蟲無反應=對你無興趣

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

做左兵啦

我男人 sor

身同感受

每日傾4-6粒鐘，學生時期都冇咁多時間

睇番上面做過既野
同你講唔係拍緊拖
你信但我自己唔信

所以有啲野係你就係你
唔係就唔係

最緊要努力爭取過
唔好比自己有遺憾

屌唔好提我啲頭髮一長咗就變gphone

佢係鍾意你既話你會feel到
佢望住你既眼神同表情
同望住其他人係唔同

掂啦

Ok啵

其實想問絲打們點睇表白咩時候最有效 定啱feel就得
我係一定唔會被fdzone 因為自從識佢已經好想表

大把女仔係句尾加haha喎
真係從來未過人用咩
笑咯haha

我識得少女仔掛 每次見到都覺得尷尬笑咁

睇人
有女仔岩岩失戀會來者不拒
有人會好反感

都係睇佢對你有冇好感

咁點知佢有無

其實秒覆只係佢無聊，真心唔好搞錯

搞唔搞錯都唔理啦

我自己就秒回=無興趣 fdzone

咩意思 秒回等於無興趣？

睇下佢下面濕唔濕

撘單問同個a0女仔傾咗一個禮拜佢會秒回唔hea覆但冇乜點問過關於我嘅嘢是咪即係對我冇興趣

吃飯時有冇各自玩手機，冇，就有興趣

我冇 但佢有開過一兩次電話 主要係覆whatsapp

唔係呀！俾多啲耐性！

睇妹妹有無濕

上啦，再拖就冇

咁係咪唔應該咁快約人出嚟

你覺得同佢夠熟未先

應該係話如果我fd zone 左個男仔
我就會經常秒回whatapps
因為 可以好隨心咁傾 無咩要諗過度過

冇

原諒我吧

其實有d係被迫出
以前細個唔識拒絕人
又或者個個係上司

咩水
水炮車咩

咁你對住被逼出既果個人
會唔會咩事都同佢分享？

上司既話⋯怕冷場會主動講無聊嘢，費事悶場，全部表面嘢，唔太講自己嘢
有d cool既女仔直頭唔太講嘢添，由得個場冷
同佢食嘢食會東張西望唔專心

對有興趣既人，態度完全唔同，會見到佢有d怕醜、動作有d唔自然，望住你個眼神特別唔同，好大眼精靈咁。會講自己嘢、深入嘢。

你會feel到

太痴線

無興趣

完全中曬， 就算對方唔介意有肢體接觸又唔介意同你單獨出街食飯，系你失落嘅時候會嚟安慰你都好，依然都只係朋友。
只可以話:
好難捉摸呀!

就算唔介意肢體接觸、肯單獨約會、有關心問候鼓勵，都唔代表啲咩

問題係對方有幾主動、有幾着緊呢段關係、有幾積極拉近關係、同埋有幾咁願意付出

如果對方唔主動了解你既大小事、唔認真主動搵/chur你傾偈、唔主動約你/主動暗示叫你約，我唔會假設對方對我有好大興趣，頂多叫做有好感

利申中過晒伏

如果對方唔主動了解你既大小事、唔認真主動搵/chur你傾偈

呢個真，呢啲全部都係佢對你有興趣嘅徵兆

如果係你自己去搵人講野，佢又無興趣認識你嘅野
咁你就可以

動作唔自然呢一樣 我唔識睇
望眼神都係 有d人好正常眼神 點知原來有d野
但講自己深入野 會唔會佢對其他人都係咁？

會主動揾 但覆得我唔密呢

但係會唔會理解你大小事？
將心比心，無人咁撚得閒去記去留意人地嘅大小事

都會有 但我驚自己諗太多 因為總有人記性好好
有時諗住等埋佢一齊走(未開聲講) 佢：你唔洗等我啦/你仲唔走既？/你可以走先wo

睇下佢認唔認真覆，同埋睇下佢有幾想留住你/見你/同你相處

呢啲唔算啦，反而佢記得你啲細野，個啲就嚟料

頂!眼又大,波又大,勁正囉,唔推唔得